{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011702",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 소유가든풀빌라"
    },
    "text": "ソユガーデンプールヴィラは四季折々の休息空間で、春、夏、秋、冬の様々な魅力を感じることができます。 入室時間が22時以降でしたら事前連絡をお願いしますし、チェックアウト時間は守ってください。 生ゴミは分けて整理して食器と調理器具は洗浄していただけると助かります。 客室の整理が終わった後はペンション番人に連絡して退室点検を受けてください。 訪問者のレビューを総合してみると、ソユガーデンプールヴィラはコスパ良好な宿として波の音が美しい位置にあって人気があります。 しかし、追加費用が発生するプールやジェットスパの利用には注意が必要で、夏場は虫が多くなるので注意が必要です。 しかし宿泊施設は全般的に清潔に管理されており、親切なサービスと美しい眺めを提供して多くの満足を得ることができる宿です。 宿泊レビューには不満足な点もありますが、価格に比べてプールヴィラの大きさやビューはとても良いという意見が多いです。 社長の親切な対応は印象的ですが、シャワー室の温水調節がきちんとできないなどの問題点も言及されました。 宿の要求事項がややこしい方で、バーベキュー利用料金も高くて不満足な部分として言及されました。 宿ではIPTVとWi-Fiを使用でき、Wi-Fiはパスワードがないため便利に使用できます。 また、ソユガーデンプールヴィラではプール、バーベキュー場、カフェなどの様々な施設とサービスを提供しています。 周辺には月浦海水浴場、七浦海水浴場、サムサ海上公園、風力発電団地など多様な観光地があり、ペンションでゆったりとした宿泊と旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソユガーデンプールヴィラはどんな四季の魅力を感じることができますか？",
            "answer": "ソユガーデンプールヴィラは春、夏、秋、冬の四季折々の魅力を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降ですが、事前に連絡していただければ対応いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は守っていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "生ゴミの分別や食器の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "はい、生ゴミは分別して整理し、食器や調理器具は洗浄していただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時には何か連絡する必要がありますか？",
            "answer": "客室の整理が終わった後はペンション番人に連絡して退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ソユガーデンプールヴィラの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ソユガーデンプールヴィラは波の音が美しい位置にあり、四季折々の魅力を感じることができるコスパ良好な宿です。"
        },
        {
            "question": "ソユガーデンプールヴィラの利用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "追加費用が発生するプールやジェットスパの利用には注意が必要で、夏場は虫が多くなるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソユガーデンプールヴィラの宿泊レビューはどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊レビューには満足の声が多くあり、プールヴィラの大きさや美しいビューが評価されています。また、清潔な施設と親切なサービスも好評です。ただし、シャワー室の温水調節やバーベキュー利用料金に不満の声もあります。"
        },
        {
            "question": "ソユガーデンプールヴィラではどのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ソユガーデンプールヴィラではプール、バーベキュー場、カフェなどの様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月浦海水浴場、七浦海水浴場、サムサ海上公園、風力発電団地など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 529
    }
}